有冇睇過學生妹著住校服係火車幫條囝含撚？

東鐵來，日光日白依家學生咁識玩

冇圖你就收皮啦

有無圖

比d時間我搵搵，都幾耐下

條仔好似幾靚仔

你邊隻死人眼見到含緊？

條女幾正

s噶

冇睇錯已經特登搵野隔住
唔好特登開post拎存在感啦死毒撚

相中人？

會咁光明正大架咩

人地條女趴系度訓覺你就話人含撚
你係咪睇av睇上腦吖

關你撚事咩

條仔好靚仔
好有0仔FEEL

條仔邊有咁長

條仔樣衰就話無天理啫
大家正常樣血氣方剛出下火有乜問題

點解咁細過就有女含? 因為靚仔

咁樣點含到撚架

樓主可以去驗眼

乜原來而家遮咗就可以公眾地方含撚？ 連登又一雙重標準

含馬撚？